今個禮拜日係咪無野搞? 係咪可以休息一日去遊山玩水?

係

好野等左好耐終於有得去玩

入黎傾下今個星期日去邊度玩好

全世界去海狗公園玩

想去九龍塘玩

去邊玩好
入黎傾下

去邊好